連登搞起買gme同社運一樣累死好多人

兩件事有人從中獲利
兩件事都有好多湊熱鬧講激情既人中晒伏。。
大家引以為鑑

連登搞起買GME？

推起個熱潮

係咪搞錯左d咩野講到連登咁大影響力

On9 reddit帶起先都俾你吹到連登帶起
九唔搭八，咪撚覆呢啲頭腦簡單嘅錯誤類比post

on99 兩樣野拉埋一齊來講

岩呀清 ！美國先係幕後黑手！

不過算啦 又係一隻波台5毛狗 波台真係好多5毛

有冇諗過兩班係同一班人嚟

gme係勁到全世界都玩緊

話大唔大。話細唔細
足以影響好多心智未成熟既人

連登咪同大劣環時一樣
有幾多人有獨立思考

做乜撚野都係情緒主導

無錯。大家既世界眼光都好窄。但同時覺得自己先係認清真相既人

連登?

佢今次值6毛

講緊係連登推post炒起熱潮
搞清楚討論個角度同層次先啦

真 叫人SH=推人上前線
大家都唔買一齊做淡友上wsb笑傻仔好過

Specify做「搞起香港熱潮」 咁ok?

四個字：信念唔夠

再深入d講經濟學跟本就唔可以預測人既行為/股票既走向，因為variation太大

有幾多香港人有上鬼老網
知道GME 咪又係連登得知
算啦 唔會有人認
總之唔同意見 就係屌左先 話你5毛
同d 大陸哩一樣 成9問人 你係唔係中國人？

上連登 最緊要就係 圍爐 同聲同氣 一齊屌人

好多相似既地方
叫人sh 同叫人上前線送頭一樣
講到上前線私了就係正義對抗惡勢力
同叫人個個入市為左反抗沽空機構一樣

最後贏家最後都係政府同大機構
仲有一開始就諗住掠水既wsb

wsb 就好似龍門渣哥呢d 人血黃店一樣

上面掉圖引數據就好似好客觀咁連角度都未搞清

一唔岩佢地聽就五毛標籤。其實都慣晒

正是

今朝都講過類似說話
比人屌 有無尊重手足...
手足日日開審 熱門 有幾多post 關心佢地
仲扮正義之獅 多9餘

扮咩 你呢啲冷嘲熱諷嘅人咪最大贏家
有得移民 又有得網上笑鳩人做獨醒派